遲d大陸娛樂圈市場會唔會冧?

依家大陸嘅影視停哂工， 返歌星又開唔到演唱會， 連拍好咗嘅電影都冇得喺戲院上映 ，商演都冇得做， 戲有冇得拍， 好多綜藝節目又停拍、延期， 而且今次仲重創全國經濟 ， 就算呢個疫情過咗 ， 大陸嘅市場消費力都未必會恢復返以前咁， 咁班大陸歌星同明星， 仲有班 返大陸搵食嘅港台藝人 ， 會唔會食穀種?

我覺得會
而家連迪麗熱巴呢啲一線都冇工開喎

以收入計
支那娛樂圈再冧都唔係香港市場可以比

王蛆藍果班仲唔奶曬嘢

其他唔知
紅祖藍咁醒水
一早返咗香港

人地拍一個廣告 收幾百萬

我地餓死都未輪到佢地食穀種

唯唯呢?唔係好鍾意奶咩?

一向都係雞市黎。冧乜﹖

咁咖野都討論
有冇諗過人地賺左一般人幾多世咖錢

上到位個啲星有錢到仆街
點都有投資物業或者產業
國藉又係外國
支那人死撚晒都未輪到佢地啦

到咗范冰冰回血劍2.0嘅時候就唔係咁講

一早賺夠
擔心娛樂場所好過，本身已經低沉，而家k房酒店全部唔開，點做雞搵錢

諗諗下, 真係好唔公平

女明星又係做雞, 但佢地比貪官屌一次就賺幾百萬

夜場既女 又係做雞, 但佢地比 阿叔阿伯屌一次, 只有幾百蚊

紅燈區 糢糊的一個她
文華裡 同時這一剎那
同齡的她正扣著我臂彎喝茶

身份既隔著千里 也似在命運兩極
當中有個有資格更高級嗎

同樣都叫瑪利亞 同樣都信瑪利亞
同樣得到恩寵一樣每天得我愛護嗎
為何一個每夜上街 應接著路人賣花
又有一個卻旁邊有我陪著喝杯茶

人間千個瑪利亞 同樣都有血肉嗎
無論愛侶或路人 也可愛愛吧
人人字名充綺情 看對像是誰吧
我真的 這麼多愛 分些給她

你一講起我就諗起哩首歌

漏左

紅燈區 抬頭都不見星
遊人花幾百銖買她 一生純情
漫畫裡 仍然高高興興
頑皮的她叫我用愛對天作証

同樣都叫瑪利亞 同樣都信瑪利亞
同樣得到溫飽一樣每天修甲購物嗎
為何一個注定半生 看腳下陸沉曼谷
又有一個卻直飛東京沿路買奢華

誰都識過瑪利亞 誰都可以變做她
誰是愛侶或路人 那一線之差
行事是誰得以自豪 我最易動情吧
那位她(有沒有人) 幫她一把

應該唔會
大陸要用呢啲娛樂愚民
大陸人緊張娛樂八卦多過政治

唔會啦
大陸出名用人口堆砌經濟

中國乜冰冰瞞稅單野
搞到娛樂圈一早唔掂啦
之後仲排左佢呢個香港人好耐喇喎

之後連迪麗熱巴呢d中國人都無得做

正解

知唔知依條友有冇捐錢上武漢

唔好講大陸先。 我地維維依家咩環境有冇人知。 人間蒸發左咁

點解要擔心藝人
佢地上一集綜藝係幾十萬，甚至上百萬人仔
係啲幕後冇收入就真
不過捱得過肺炎都算好幸運啦

想奶但奶唔到，連出賣埋屎眼支那都唔拎條鳩出黎俾佢含

想睇到的士陳撈唔掂返嚟揸的士

Kol、網紅直播今次發過豬

好似冇
有待fc

佢實有工開嘅

咩工種先？

賺得多洗得多，好多藝人其實係表面風光，真係keep到錢要好有紀錄先得

你層樓供完就話啫,佢哋d豪宅至少幾千萬

印垃圾人民幣俾人工出個垃圾show都收一千萬

擔心港元變廢紙好過

印錢

記得當支那演藝圈爆煲、啲愛支偽人死返落嚟香港扮本土時,要記得佢地啲所作所為,抵制到佢地係香港屎都冇得食

唔收咁多錢實有工開
香港地個市差唔收錢都要做，唔係點keep知名度，不過唔知平時賺開人仔都一千幾百萬一個job個d人肯唔肯捱姐

點會 高官係屋企唔洗戴口罩啱曬屌西

抵撚死

就黎復工啦

唔會冧 中共會用娛樂圈黎轉移視線
目的令更多人沉迷 遠離政治
加上娛樂圈搞得越大 藝人收入越多 可以回啲血都越多
某程度上係利用娛樂圈去搜刮民脂民膏
利申：9up

我真係唔明點解支那娛樂圈即使玩到好大好多budget好多形形色色唔同artists唔同綜藝唔同歌但係好圍爐feel
喺亞洲嚟講文化輸出力輸南韓日本幾條街
好多外國人對於支那嘅印象仲停留喺上世紀啲功夫片

維穩費拍劇

領導先上

冧咗點洗黑錢

冇戲拍=/=冇工開

一早賺夠笠咗水啦

萎萎？縮撚左返入老母個閑度啦

你真係認為中國明星搵錢係靠拍戲拍廣告？

屌 冧左又點 佢地都賺撚夠
佢哋賺到嘅人工 我哋用幾世都用唔完

點會無啊有乾爹沒事兒

呢個經歷過無人留意既時候
加上知自己無可能百日紅 實做好準備搵唔到錢之前就返黎香港

UNCERTAIN
FILM MAYBE
ONLINE PLATFORM WILL NOT

大陸樓市冧唔冧
諗起之前有條友買大陸樓炒上左報話升硬

wfc

有，之前連登見到

有呀，紅祖藍夫婦捐廿萬人仔

印度都起碼有bollywood
出一堆無哩頭歌舞同on9浮誇特技片
D鬼佬當Cult片睇覺得好過癮

支那樣樣都係抄人地成功嘅橋
毫無自己特色可言
加上樣樣都唔拍得限制創意
想改變個形象都幾難

冧左成年啦

做開直播嘅KOL呢排賺到傻
啲大Club同KOL DJ都轉營運模式做直播日日都收十幾廿萬
唔知係咪好多人臨死將自己啲錢鳩fing左去

似係
睇新聞有人話直播訓教都可以一晚賺幾萬
男人黎既仲要真係淨係訓教
可能D人知自己準備死
洗鳩曬D錢

睇錯咗娛樂場所

驚咩
之前有套咩支那打飛機片咩建國大業，啲支那演員全部外國國籍
隨時可以走人

早兩日係加拿大見到佢成家

幾千萬拍套戲頂唔到一年半載?正常人夠食幾世

賺到fat fat

兩公婆成日上咁多節目，又開埋咩工作室先捐20萬

仲要捐錢多少都比人屌

成個post 嘅人都犯撚晒幸存者偏差
樓主講緊成個娛樂圈市場，你地就剩係討論一線明星，仲有好你地睇唔到嘅un 星同埋幕後人員，個班人（包括香港個堆）依加係寒冬期無job 接無飯開的。

一雞死一雞鳴，藝人會走，資金會轉
新馬港台，應該都係呢幾個地方
當年香港咁囉

賺左咁撚多，買樓收租都夠

的士陳都會繼續有野狼disco唱

班搵共匪錢既明星 如果有良知
應該要跳船

之前仲奶共咁開心?

轉線上？佢哋好撚鐘意直播

近年大陸劇既影響力，已經超越左日劇

YouTube 騰訊視頻 channel 好多東歐人留言，「陳情令」泰國好 hit，「外星女生柴小七」印尼好 hit

延禧攻略都輸出去南韓、日本啦

支爆喇
仲娛樂圈

港台沒落左N年，TVB又廢，台灣又無咩有影響力既新人

留名等睇支那明星感染

呢啲十線奀星奶唔奶共都冇市場
香港人又憎9佢
支那人又唔柒識佢
做人做到咁都唔知為乜

而家股市唔跌，已經係勁

華人娛樂圈係得呢幾個地方

大陸公價

此工不同彼工
不過依家個情況冇人敢亂搞掛，所以應該都冇工開

之前搵咁多都搵夠啦

拍咁多賀歲片 點知一套都冇得上
抵撚死

搵夠啦佢

落左單
佢booking 都好full下
我排到2月中先有晚

又唔會冧既⋯
咪倒退番去2000年咁上下

搵得多既始終只係個5%最出名既藝人
其他同打份普通工冇分別

做雞都無生意
個個去晒做直播
一係就拍片想做KOL

上個節目都賺過千萬
真係涼薄

曾樂彤：「我親愛的祖國！」

現眼報

股市都唔跌

佢地搵d人仔帶唔到出去架

一年揾過億 識用都夠退休

當然連登仔可能仍然會睇日劇，但事實係近年除左半澤直樹，無第二套日劇喺東南亞 hit 得起。唔係吹奏大陸，反而可能係日本文化太高深，曲高和寡。

至於大陸，已經有一堆現代劇成功輸出海外。雖然比唔上南韓，但已經僅次於韓劇，屌打日本台灣。

你上 YouTube search 「微微一笑很傾城」、「走進你的記憶」、「致我們暖暖的小時光」、「外星女生柴小七」、「游泳先生」、「青春正好時」、「全職高手」、「陪你到世界之癲」等等，下面大部分都係英文/越南文/泰文留言，username 似東歐、東南亞國家。

古裝劇更唔使講，舊年「陳情令」橫掃越南、泰國，已經有南韓、日本電視台購入版權翻譯成韓文、日文。

Netflix 已經上左架古裝既「天盛長歌」、現代警匪「白夜追兇」、武俠劇「絕代雙嬌」等等，而呢幾部口碑都唔錯。

騰訊甚至成立左「WeTV」主打海外市場，愛奇藝亦進軍台灣。

大陸好似無香港所謂既賀歲片，原定大年初一上映既「緊急救援」、「姜子牙」放喺暑假播都 ok

我知
我都有買愛奇藝
但只係用黎睇電影

件事完咗就正常返啦

唔係話冧咗啦咩？我記得早兩三個月有新聞無戲開嘛？